即係而家出街都暴動 咁我聽日開始喺機場訓 一齊攬炒

我屌你老母死黑警

黎機場拉我暴動啦屌你老母

星期一機場攬炒

仲星期一
我聽日就去

完全攤緩

佔領機場

屌 真係好撚嬲

好撚嬲

全力支持 二百萬人去機場塞撚死佢
有冷氣 唔會無車去無車走
三罷可以去機場搞

夠疆咪係機場入面放TG囉仆街popo

屌呀